[特區局長分裂國家] 美徵稅打埋香港 邱騰華：已去信要求剔出名單

美貿易擬提高鋁材徵稅，香港亦於名單之列，商務及經濟發展局局長邱騰華透露，港府上週已正式向美發出文件，要求將港剔出鋁材額外徵稅名單，正等候回覆。邱騰華又指貿易戰輸家較贏家多，並呼籲中美透過世貿調解，並指若香港有行業受貿易戰影響，港府會拖予援手。

唔好呀, 最好一齊死
唔好比鄰國借香港出口

正共享大中華榮耀

果5個條件
香港做到咩？

又話香港係中國一部份嘅？

侵帝會理你個芝麻綠豆官先算

邱騰華勾結美國搞港獨

trump話只要幫佢手對付中國就無事呀嘛
調轉槍頭咪搞掂囉

侵侵唔理係正常，反而如果受理就好睇

黃屍港毒又想分裂國家

輸家多過贏家？
你國臭閪支那話牠們或成最大贏家喎
你隻賤種係唔係想犯叛國罪？

又要立２３條，又要香港更封閉獨裁，又想美國剔出名單？ 你發撚夠夢呀柒頭皮

香港不是中國的嗎？ 不是應該一視同仁的嗎？ 不是同一個國家嗎？
現在有政府官員攪港獨！

凸手岩岩先話唔可以港獨，現在邱局長攪港裂

緊係未啦 唔係點會講得出呢D說話

強烈建議美國唔好上當
香港係中國其中一個城市
剔出左就變成漏洞， 幾猛既打擊都傷唔到中國一條毛髮

無事中國人，有事香港人

中美貿易戰關你香港撚事,學人出聲

香港係中國一部份，制裁當然包埋啦，局長想搞港獨？的條友去進修基本法啦

唔認中國

邱同志思想不正確，要入勞改營改造下

揹港獨?

搞港獨?

當侵侵係傻豬豬
香港係中國管治下一個城市
跟97前係完全唔同

可以去藍絲page搞大佢

膠膠地
支那最鐘意用香港名出口
你真係當老美傻

如果打仗禁運中國
一定少不了香港
因為香港係中國一部份

共享中國人榮耀

快D 轉載到微博, 天涯依D 網站, 等國人睇清楚香港有D 漢奸做官, 意圖分裂國家。

你班柒頭皮貿易戰已經即刻要同中國劃清界限，如果美國開戰打柒你你估有幾多權貴即刻變反外國人走佬？

局長公開支持港獨

快啲收支那皮

藍絲商家佬paradox
愛國又要扮非中國人

變相港獨

嘻嘻

港獨？

搞遊行反佢啦，呢個港獨份子黎

港獨之父

外交事務點到你管
邱司長分裂國家 推行港獨

邱騰華去信第一句 : "hk is not china"

誠哥：好彩業務搬左一半去歐洲

基本法

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

影響自身利益政府就想做野真違憲?

中國或成最大贏家

香港有岀產鋁咩

五毛呢 有黃屍反中亂港呀

邱騰華：香港的獨立的，求豁免

香港係時候發揮做下超級聯絡人嘅角色啦，侵侵同習大大一齊黎香港調解啦

當美國傻

法案通過已成歷史文件

由美帝負責決定幾時用幾時唔用

全世界都要求美國剔出名單
係得中国冇咁做
局長你竟然背棄祖國

你話會唔會呀 白手套

我報左公安

邱生你自己睇路

華嬸嬸當日嗰句打返落自己到

親中狗畀少少loyalty 嚟睇下得唔得

HK is not _ _ _ _ _

連登仔 係唔係on9

見到美國制裁香港, 竟然會覺得開心, 講到好似自己唔係住香港咁

777夠薑主動將中國出口至美國鋁材徵稅，侵咪當你自己人囉

香港係中國一部分
求乜撚野剔除呀 攬炒啦

權貴階級

捉去集中營打屁股先，咁百厭都有嘅
即係唔信祖國嘅能力啦

騰仔，係真正本土派，企圖分裂國家，嚴重傷害鄰國十三億蝗蟲血濃於水的同胞之情！

香港宜家有煉鋼廠出口鋼鐵。

講利益就割席

真 港獨之父

覆巢之下無完卵!

好呀
又唔撚關我事，影響又唔係最大

成功剔出就肥肥啦

DQ 局長啦

香港=中國

想港獨？

紅色資本攬炒

嚴打港獨份子邱驣華

侵侵都唔睇信，佢自己有一套。（白宮版飛黃騰達）

要Twitter揾佢

邱生識閪用Twitter

蔣氏未造鋼肋囉，不過內銷

用Twitter, 侵認第二，無人敢認第一。

我真係想睇你係Twitter 問佢， 佢會唔會秒回。

其實有時望到侵侵啲tweet真係好想留comment

美國關係法終於玩完，香港終於真正回歸祖國

香港係中国，咪搞港獨。 做咩要去信美國。

支持美國統一中國

人民日報唔出嚟譴責嘅
林鄭做咩又唔出聲
中聯辦主任唔講堅決打擊提倡港獨嘅違法份子嘅
今次政府官員搞港獨真係違憲㗎喎
班保皇又做咩啞哂呀
港共當日打壓獨派唔係好威㗎咩
DQ梁天琦唔係衝出嚟話依法處理咩
戴耀庭去台灣吹幾句水唔係衝哂出嚟鬧㗎咩

邱局長咁大膽，唔認祖國

中聯辦幾日前出黎講完唔好諗港獨
佢真係唔諗 佢直頭拉隊做港獨

大家都係中國人 有咩事緊係要企埋同一陣線! 支持美國制裁香港

當你盟友就奇

香港根本係中國[black]comdom[/black]白手套

屌你個黃絲港獨局長咁做 即係意圖想港獨啦分裂國家 上報中央

邊緣化香港，該當何罪

香港幾時出囗鋁同鋼，
班政協生意佬又想用香港個名同大陸走私發財，
幾仆街

支持香港與中國一同接受制裁，堅決反對中港區分，打倒香港特別行政區政府內所有港獨勢力

無用了
遲下黎真個陣，分分鐘呢班人全部入哂制裁名單
科技先進左咁多，大把證據可以用黎against呢班人

當年聯軍入城嗰陣
啲平民百姓不知幾開心
之後有租界嗰陣又係咁
租界內好景過租界外一截

唔係點會做到宇宙界最先嘅監控系統

中國有條有友比人通緝緊 用人地個名出飛睇演唱會都比人拉左

最好美國就取消對港關係法！